<resources>
    <string name="app_name">Duan1KhailqPH05639</string>
    <string name="title_activity_navigation">Home</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">Android Studio</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="intro_1">Real Madrid Club de Fútbol (Câu lạc bộ Bóng đá Real Madrid), thường được gọi là Real Madrid hay gọi đơn giản là Real, là một câu lạc bộ bóng đá chuyên nghiệp tại Madrid, Tây Ban Nha. Đội bóng mặc màu áo trắng truyền thống từ khi được thành lập vào ngày 6 tháng 3 năm 1902 với tên gọi Câu lạc bộ Bóng đá Madrid. Từ Real (Hoàng gia) và đã được vua Alfonso XIII phong cho câu lạc bộ vào năm 1920 cùng chiếc vương miện trong logo của đội. Câu lạc bộ đã trở thành một thế lực lớn trên đấu trường trong nước và châu Âu từ những năm 1950.</string>
    <string name="intro2">Real Madrid được bình chọn là đội bóng vĩ đại nhất thế kỷ XX. CLB hiện đang giữ kỷ lục với 13 danh hiệu European Cup/UEFA Champions League. Không giống như hầu hết các câu lạc bộ bóng đá khác ở châu Âu, những thành viên của Real Madrid (thường được gọi là socios) đã sở hữu và điều hành đội bóng từ khi thành lập. Câu lạc bộ có giá trị ước tính khoảng 3,24 tỉ € (khoảng 3,65 tỉ $) vào năm 2015 và tính tới mùa giải 2014-2015 là câu lạc bộ thương mại thành công nhất với lợi nhuận đạt 577 triệu €.[4][5][6] Real Madrid cũng là một trong những câu lạc bộ bóng đá có số lượng người hâm mộ đông đảo nhất thế giới.</string>
    <string name="intro3">Real Madrid có nhiều kình địch, nổi bật nhất là Barcelona cùng những trận El Clásico (Siêu kinh điển) giữa 2 đội. Sân nhà của đội từ năm 1947 là Sân vận động Santiago Bernabéu tại quận Chamartín, trung tâm thành phố Madrid. Sân được khánh thành ngày 14 tháng 12 năm 1947 với sức chứa hiện nay là 85.454 khán giả và kích thước đường chạy là 106x72 mét.</string>
    <string name="intr4">Cùng với Athletic Bilbao và Barcelona, Real Madrid là một trong ba đội bóng chưa bao giờ bị xuống hạng ở giải đấu hạng nhất Tây Ban Nha. Ở đấu trường quốc nội, câu lạc bộ đã giành được kỉ lục 33 chức vô địch La Liga, 19 Cúp Nhà vua Tây Ban Nha, 10 Siêu cúp Tây Ban Nha, 1 Copa Eva Duarte và 1 Copa de la Liga.[8] Ở đấu trường quốc tế, Real Madrid lập kỉ lục 13 danh hiệu European Cup/UEFA Champions League, đồng kỉ lục với 3 Cúp liên lục địa, 2 Cúp UEFA Europa League, 4 Siêu cúp châu Âu và 3 FIFA Club World Cup.</string>
    <string name="int5">Năm 2017, Real Madrid đã lập nên cột mốc mới trong lịch sử khi giành chiến thắng trước Juventus với tỉ số 4-1 trong trận chung kết C1 để trở thành đội bóng đầu tiên bảo vệ thành công chức vô địch UEFA Champions League. Năm 2018, Real Madrid lại tiếp tục thiết lập nên cột mốc mới trong lịch sử UEFA Champions League khi giành chiến thắng trước Liverpool với tỉ số 3-1 trong trận chung kết với cú đúp của Gareth Bale tái hiện lại cú vô lê tuyệt đẹp của chính HLV đương nhiệm Zidane vào lưới Bayer Leverkusen năm 2002 và bàn còn lại của Karim Benzema, để trở thành đội bóng đầu tiên giành chức vô địch 3 lần trong 3 trận chung kết cúp châu Âu liên tiếp trong kỷ nguyên Champions League.</string>
    <string name="tt1">Siêu kỷ lục cho Real Khi bước tới Kiev, Real đã trở thành CLB đầu tiên dự 3 trận  chung kết Cúp C1/Champions League liên tiếp kể từ khi Juventus làm được điều này trong khoảng các  năm 1996-1998. Khi cuộc chiến kết thúc,2013/14Real Madrid 2012/13Bayern 2011/12Chelsea 2010/11Barcelona 2009/10Inter 2008/09Barcelona</string>
    <string name="tt2">Real đã trở thành CLB đầu tiên trong lịch sử giải đấu  vô địch 3 lần liên tiếp  Sau trường hợp Ba liên tiếp vào các mùa 1973/74, 1974/75 và 1975/76 1976/77.</string>
    <string name="tt3">BẢNG VÀNG CHAMPIONS LEAGUE 10 NĂM GẦN ĐÂY MùaVô địch 2017/18Real Madrid 2016/17Real Madrid 2015/16Real Madrid 2014/15Barcelona</string>
</resources>
